[有野想講 同意嘅幫手推] 兄弟爬山 各有各做

如果有人唔明咩叫兄弟爬山 各有各做的話
我係到分享下我自己對呢句野嘅Interpretation
大家同唔同意 自己諗

每個人所做嘅任何一個決定 係唔應該受到其他人影響 Same rule applies 你亦無權利去幫其他人做任何一個決定
每個人都擁有獨立嘅思想同思考方式
所以

要決定下一步點做 唔該自己做判斷

當你做唔到決定 可以去問 可以去同其他人傾 可以用唔同嘅media收集資訊
問完傾完 麻煩消化左先
需要fact check 就用自己認為可信嘅方法同渠道去fc
fc唔到就自己再分辯資訊嘅可信性
從而再作出相對嘅決定/行動

請記住
無人有權利去幫你做任何一個決定
今日機場同樣情況 去定留唔該自己決定

如果無呢個意識就出黎發夢的話
你會好危險
同送頭無分別

琴日係葵芳已經有好多人 去幫其他人做決定去邊到
可能呢啲人係出於好心 亦唔排除呢啲咁嘅人係鬼
而家已經有狗入黎示威者中間做鬼 分化示威者
大家警覺性一定一定要提高

⚠️注意
警覺性提高 不等於叫你去捉鬼搞分化

只係要更加留意同思考自邊發生緊嘅事

而當你發覺到有任何可疑 可以向你身邊嘅隊友提出你嘅意見 同你懷疑嘅原因同理據 對方再自己去observe, fact check and make a decision

唔好比鬼煽動到你
呢個就係對付到鬼嘅最好方法

唔好比大台嘅出現
每個人係呢場運動都有自己所屬嘅崗位
議員又好 記者又好 first aid都好
佢地只係做緊自己認為職責上應做嘅事

今次係香港市民對暴政嘅革命
自己香港 自己救

利申: 小弟因身體狀況無去到機場 大家加油

Be fucking water

原諒我講野1919 我

推

唔好再分化 求下各位

同埋唔好指責 尊重其他人嘅決定 好無？